三個小問題，如果有人答到我就好啦

1. 香港系乜嘢地方
2. 香港點來ga
3. 香港未來會點

我自己答下自己ge意見先

香港系特別行政區，行兩制，
香港系根據基本法，行三分。

香港系由小海港發展成大城市，當中源于22年前一句不變。
堅定擁護過去中華人民共和國領導人

堅定擁護中華人民共和國領導人
左靠下先

香港未來一片光明，黨中央領導下堅定不移，沒有三分，做乜都得。

包底保護下自己先
以上言論為支持港安法

你地左右又點分？